<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="ai_enhanced_subtitles_title">AI Субтитры</string>
<string name="ai_translate_cn">AI Субтитры</string>
<string name="ai_translate_global">AI Субтитры</string>
<string name="app_function_1">Добро пожаловать в AI Субтитры! Вы можете использовать эту функцию для создания субтитров к аудио, перевода в режиме реального времени и создания интеллектуальных сводок. Для нормальной работы необходимо подключение к Интернету.</string>
<string name="app_function_cn">Добро пожаловать в Переводчик! Вы можете использовать это приложение для перевода текста и аудио, поиска слов и многого другого. Для нормальной работы этого приложения необходимо подключение к Интернету. </string>
<string name="app_function_global">Добро пожаловать в Mi AI Переводчик! Вы можете использовать это приложение для перевода текста и аудио, поиска слов и многого другого. Для нормальной работы этого приложения необходимо подключение к Интернету.</string>
<string name="revoke_privacy_content_text_cn">"Если вы отзовете свое согласие с Политикой конфиденциальности, мы прекратим сбор вашей личной информации. Личная информация, уже собранная и хранящаяся локально, будет удалена в течение определенного периода времени, как того требует действующее законодательство. Однако AI Субтитры, которые были экспортированы в Заметки, не будут автоматически удалены. Вы можете вручную удалить их в приложении Заметки в любое время.

Если вы отзовете свое согласие, вы больше не сможете пользоваться услугами Переводчика. Если вы захотите использовать эти услуги в будущем, вам необходимо будет снова согласиться с нашей политикой конфиденциальности. Отозвать согласие сейчас?"</string>
<string name="revoke_privacy_content_text_global">"Если вы отзовете свое согласие с Политикой конфиденциальности, мы прекратим сбор вашей личной информации. Личная информация, уже собранная и хранящаяся локально, будет удалена в течение определенного периода времени, как того требует действующее законодательство. Однако AI Субтитры, которые были экспортированы в Заметки, не будут автоматически удалены. Вы можете вручную удалить их в приложении Заметки в любое время.

Если вы отзовете свое согласие, вы больше не сможете пользоваться услугами Переводчика. Если вы захотите использовать эти услуги в будущем, вам необходимо будет снова согласиться с нашей политикой конфиденциальности. Отозвать согласие сейчас?"</string>
<string name="know_ai_translate_content_cn">AI Субтитры позволяют транскрибировать и переводить голоса в двуязычные субтитры в режиме реального времени. Эта функция полезна для онлайн-встреч и занятий, видеозаписей в реальном времени и ситуаций. Аудио и расшифрованный текст будут обрабатываться только на вашем устройстве. Это не только сохраняет вашу информацию в тайне, но и означает, что эту функцию можно использовать в автономном режиме.</string>
<string name="know_ai_translate_content_global">AI Субтитры позволяют транскрибировать и переводить голоса в двуязычные субтитры в режиме реального времени. Эта функция полезна для онлайн-встреч и занятий, видеозаписей в реальном времени и ситуаций. Аудио и расшифрованный текст будут обрабатываться только на вашем устройстве. Это не только сохраняет вашу информацию в тайне, но и означает, что эту функцию можно использовать в автономном режиме.</string>
<string name="pref_title_know_ai_translate_cn">Справка AI Субтитры</string>
<string name="pref_title_know_ai_translate_global">Справка AI Субтитры</string>
<string name="know_ai_translate_title_cn">Что такое AI Субтитры?</string>
<string name="know_ai_translate_title_global">Что такое AI Субтитры?</string>
<string name="title_what_is_ai_translate_cn">Что такое AI Субтитры?</string>
<string name="title_what_is_ai_translate_global">Что такое AI Субтитры?</string>
</resources>
